有無好既扭計骰推介

3x3 4x4 5x5 都想知有邊款好扭
成日扭4x4 5x5 都卡下卡下
Budget 100以下都ok

100以下應該得官方rubik cube